PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(139) 愈來愈慢

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

[member]template:

開咗PO成分鐘冇人

template又奶野

潛晒水

夠鐘訓覺姐

一到12點打後人都唔見隻

留番個名

冇睇清楚 俾人陰咗

Ot ing

加油

撒西輩先

lm

留名訓教

LM

留名 每日收工先得閒

扑濕party people

今日有冇偷奶我佳恩啲絲襪

lee幾日佢都冇著

轉咗去奶允真果d

Btw LM 好得意

留名

misa 巴訓前po d canada 金鋼棒ok?

斬妹留名___

想

可以，要邊個member

放過佢啦

好有女朋友feel

男友視角 引人犯罪

Lm

Misa是咪有個folder叫格勒底

好正

日本妹格甩底硬係好似冇韓妹咁滑

LM...
係九展睇完SEKAI NO OWARI好唔夠喉....

hea貼留名

留名瞓覺

兩個半鐘推得兩頁 唔好俾佢沉呀

完全冇消息

剛收工

咁又係 等團綜cb期間係咁
俾條minjoo煮嘢食片大家當綜藝睇

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(138) 連登有勇士

2.

3.手卷:
星期一打足全日八號 打風之後會出廣東道唱cool呢

4.人生巴自製gif nako nako

5.生命鬥士巴:nakonako ni

6.

7.牙尾

8.珉周朋友爆料
1. 比預期中更常返學
2. 尋日展開宿舍生活(住Coex宿舍，尋日去宿舍前有啲閒餘時間(?))
3. 返學駁髮
4. 宥真係室友
5. 實際性格: 正經，文靜，果斷/乾脆
6. 最近變得爽朗
7. 求人忘記 라마個人技

8. 喺Pledis 練習，好撚辛苦
9. 成日喺Naver search自己個名

有錯請指正

9.

10.頭髮已經是izone的形狀了

11.ione youtube

12.禾珠>46,twice

13.ohc rulb

14.有冇咩方法可以down埋youtube d字幕落黎呢？

答C用4K youtube downloader

手機用 tubemate

pc嗰個如果冇顯示下載字幕個選項
就試下喺影片類型個list 尻㩒下就會出返嚟

15.

16.娜榮子

17.羅高恩

18.ne~

19.第一朱里
第二Miho

20.沖遊泰國

21.看見 柔理我都快射了。

22.
1.要聽櫻花樹哦
2.拍攝結束了 我已經精疲力盡了

23.miku ig

24.笨拙繫上紅色領帶的結，將頭髮梳成大人模樣，穿上一身帥氣西裝，等會兒見妳一定比想像美

25.nako gif

茄子巴不如自爆下你究竟做啲乜要依家收工

未收

wtf?

返夜

以後我陪你

THIS

如果我之後都keep到咁早起的話

IS

GREAT

本身諗住玩吞食過日晨 點知佢死ser
好彩有TWICE陪我

學緊五十音

學到咁夜

有冇日文大神醒咗之後可以話我知
片假名'Si'同'Tu' 個寫法咁似係點分

起身學

會唔會太早起身

翻學個啲時間想用黎温書。
所以依家呢個時間每日讀啲就唔阻温書

八奇櫻

呢張？一定就to reach you輯相揀張

早

巴打係指shi同tsu?

感謝孟浩巴總結

係呀

早晨lm

シ呢兩點橫小小係し
ツ就直小小

巴打可以睇下條link
我之前學五十音都有段時間分唔清
希望幫到你

仆街又太早起身 早餐都食埋 成日流流長 有咩做

話說你而家係畢咗業定係放長假

廢青

跟我坐火車同學生妹迫

9/12に撮影中 54th選抜とされるメンバー
・筋肉痛になるまで踊っている
・ペットボトルなど同じ現場確定

AKB 岡田奈々、横山由依、高橋朱里、山内瑞葵
向井地美音、柏木由紀、宮崎美穂
本田仁美、小栗有以、岡部麟、倉野尾成美
SKE 松井珠理奈、須田亜香里
NMB 白間美瑠
HKT 指原莉乃、宮脇咲良、矢吹奈子、田中美久
NGT 荻野由佳、中井りか
STU 瀧野由美子

copy AKB post, PD決賽組成為大贏家
不過都係睇下算

借問地呢輪選拔又係點揀人

全部都係營運/唱片公司㨂

下尾呢

C又會點揀出嚟
係咪又係公司揀

想佢改進攝影技術先掛

有冇話C係邊個?

我唔知呀 你試下去嗰邊問下

仁美要火了

仁美

新po留名先

繼續整字幕

有咩字幕

之前啲花絮

GAY

冇中字咩

重點係blur

仁美咁勁既
正常黎講如果唔係PD佢係咪都冇咩資格入呢個LIST?

有成2千幾人睇

又扮路人
D大陸人點解咁鍾意扮路人

起身又要留名

早，起身返工

你究竟有冇訓過

訓咗5個鐘

總理真毒

一直在玩命
今日放假訓左9個鐘而家先醒

點解又公開template

IM
爬完文+多謝總結PO
NAKO真係好靚女

孝女奈子

乖

具荷拉打男朋友
泫雅又同條仔離開cube
今日韓國又係花生價格創新高嘅一日

泫雅走咁大鑊？

各位大叔準備啦

尾哥終於開sr啦

佢第一件事會唔會講返大叔飯幫佢開sr單嘢

其實有咩傾 ？

21號

收塔個畫面一定好壯觀

成個星期，可以賣定樓射塔
關我鬼事咩，衫鈕就有

大叔終於招喚成功

大叔飯:終於有地方比我送塔

話說肥秋幫防彈寫日單歌

完全想像唔到個畫面

寫首小黃歌

又要招巨巨翻譯下

仆街

出處係邊？

哩個係彩元?

咪仲爆左幾對出黎嘅 會唔會燒埋gidle

個首相似係比枝槍指住迫佢睇咁

정말 감사합니다. 여러분의 사랑에 항상 감동하고 있습니다. 여러분을 만난 일을 자랑스럽게 생각하고 저를 반겨주셔서 감사합니다.
좋아합니다💎💓
오늘도 내일도 모레도 언제까지나
여러분의 사랑을 가슴에 앞으로도 좋은 모습을 보일 수 있도록 노력하겠습니다☺️
#좋아합

真係好多謝大家
大家對我嘅愛令我好感動
能夠同各位相遇係令我好值得自豪嘅事 好多謝你哋咁歡迎我
今日聽日後日無論幾時都好 大家對我嘅愛
我會放喺心入邊
為咗以後會俾大家睇到我更好嘅面貌會更加努力
#好鍾意

睇番泰國條片，erii 耳仔真係好大

諗起bby2練習個陣

成篇都係講多謝哂好感動

我覺得佢睇得好爽
但係傳媒面前要忍住

屌

唔該俞絲

정말 係咪讀'寵咪'

寵買加L音

「寵（類似廣東話第六聲）賣（第一聲）」

我記得'拜託'好似都有'ㄹ' '邪擺L'?

講제발?
係啊 ㄹ받침 咪L音

做咩唔去我個po問

你有開post咩? 我可能太忙miss左 miss埋右 sor

我都係尋晚先知

買書

ok 明白

番屋企研究

有冇叻日文既巴打?

問日文巨巨啦,我乜都唔識

5000views

要火了

下尾飯開sr
掉免費禮物有下尾icon送

就快6k

[member] _____ 有字幕組 同大陸站長未
不如我地申請［/member]

fail

屌你正呀喂

青不果陣既Hyuna係幾正既...

#HKT48
の
#宮脇咲良

#本村碧唯

#今田美奈
からMnetの皆さんへメッセージ～

10/12(金)～
#AKB48
と「PRODUCE 101」のコラボ番組「
#PRODUCE48
」をMnet Japanオリジナル字幕版でアンコール放送！番組詳細はこちら

又播多次?

mnet japan應該係首播

原來真係你嚟

好想奶佢d香甜蜜瓜汁

好香甜

睇juri story 佢同paruru好frd?

其實仁美本身喺日本嘅人氣如何
係咪洗腳婢?

朱里被顏射合集

係

佢點會係洗腳婢

幾驚今朝都未搞掂

Team 8

又笑

有排比人笑

我都有諗過呢個問題
韓國啲褸咁鬼長 係唔係要比童裝佢

特製

好垃圾
不過長褸真係好舒服 個人冇咁凍

nako著童裝

個個blur嘈加工字幕網係咪你地整架
好耐冇追post

似係有同道中人整

唔係

想試吓咁樣加密

原來係咁

隻樹熊

for咁多位朱里推

得閒嘅可以睇返有吉akb共和國

有年青嘅朱里睇

死魚眼

Hi醬IG Story Update

啱啱睇淨最尾個集既一半 唔想睇落去
對其他十一個都有好感或者感覺唔差
係曺柔理真係睇唔明有咩魅力

再嚟！

點撐曹B？
巴閉囉，民族主義，愛國。
首歌唔岩key，我可以降key；
我唔鍾意你，我可以同你搶主唱。
羅高恩你睥咩呀？出嚟Cool 哩！
Cool哩呀！
Cool 哩吖！Cool吖！
我9叫你9叫，點呀？
你聽過F#未呀？你笑過隊友未呀？
你話曹B你偶像吖嘛，你見過曹B未呀？
石頭揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬AYJ畀人屌佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住狗竹詩安低排名，佢哭唔到。
你知唔知曹B諗緊咩呀？
話畀你聽，佢諗緊自已炸
佢唔想入PD48，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，投唔投票，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，投錯票，冇得返轉頭。

想做隻手

每次見到HI醬同豐田爸爸就覺得好搞笑
去到豐田市要同豐田爸爸鞠躬

終於

我尾尾呢屌

如果唔係佢入咗出道組*

係

同埋喵唔係PD48已經0可能再次放佢入選拔

Where is Miyu and miu

無下尾

一個畢業
一個就TEAM 8已經放太多入去,咁你又唔係出道組所以都係洗返腳

Miyu 要走啦 E個時候俾資源佢無咩意思

下尾應該係TEAM 8人數有D多 圈外既人放佢唔入了

到時hi醬忙唉鬆應該會俾多啲機會尾哥
佢呢段時間可以練自拍先

真係未必

E單係今年最後一單 下張單曲就已經係猜拳

之後就要等到出年既櫻花單 到時PD48既影響已經消散哂

下尾等下次機會啦

是

終於po
好黑

拍埋去特別細粒得意

得咁少紙既

Nako我個女

我個女好打意

原來你同俞絲係咁嘅關係

岳母大人好

🥚🥚

我個女同你個女 行得好埋
幾時可以見面呢 親家

rich

miyu畢業肯定冇，最勁既彩姐都冇啦

你個女太花弗 個底花哂

彩姐應該未出碟就走啦

邊有猜拳單架

唔入AKB名姐

實際上都係猜拳單 AKB確實唔會係個個時間出碟

會否太靚

有其母必有其女

全部469

真係純猜拳

以前係每個MB獨立身份猜 猜返一個選拔排名出黎

但搞左幾次發現隨時會影響連續百萬單曲既記錄

就變成容許MB自由組隊 / SOLO身份 去猜

猜贏左 就用個名義出隻單曲

係Nako定係佢個妹？

妹

講起佢個妹 有人話見到呀妹仲高過nako

佢twice啲收藏品嗰條片我搵唔返
定係淨係show一張專輯個次sr

可愛又得 性感又得

我幾得有file 手燈仔

點解反左曹b咁耐 好似冇咩video cut/文章講佢罪證，定係韓國撐曹b多過反

pc撐佢嘅多

又真下尾

如果pc知佢罪證都撐我冇野好講，定係mnet刪哂佢唔好既post

真係一言難盡

Cube搞成咁 初緩點算

捧gidle填伏就肯定
新女團有排

如果可以,解約會唔會仲好?

on9cube搞我泫雅吔屎啦

比你揀會唔會想留係cube

最佳cover

akb新單邊個c講咗未？

Cube而家得閒死唔得閒病

一句講曬
媽好伏啊

我笑咗

好似係pledis大樓附近

隨便揀啲人黎出小分隊cb,但仲係用akb個名會唔會易明啲？

作為未來一個官方資源量其中一個參考 但唔會係唯一既參考

除此之外 總選只管一隻單曲

到我唔明 係咩解法

點會係隨便呀

唔睇咩人中意就塞入去?
e.g. hana

總選單喎

如果用韓國嘅諗法係解唔到總選嘅玩法
我自己覺得

想做mikubb(￣(工)￣) 隻狗

你應該係以為今單係'總選'選拔單。但依家已經係新一張單啦,個個'選拔'既意思已經唔同咗架啦

搞到我好亂

講緊53定54

個個'隨便'既意思係真係我懶得打隨便打姐，唔係重點啦

其實究竟講緊咩
宜家搞到我好亂
我以為係講緊總選同單曲嘅關係?
所以先話冇必然關係

小分隊呢

個概念都係錯

根本唔同system

ic 原來我自己搞亂concept sor

佢想問今次呢單嘛，咁咪即係營運/某某揀人cb，咪同韓國小分隊差唔多概念

唔係 完全唔係

係囉

Miku SR d塔

咁虎牙巴講講

我係街解唔到 睇下今晚返屋企會唔會解一次

留名學野

40幾個

密到數唔到

尾哥

一萬円即係七舊水
分得8% =56蚊一座塔
四十幾座塔都係得兩千銀

搵人教尾哥影相得唔得

d人7支10支咁送
點只4x

送錢養石原b

即係送十碌個mon都淨係show一碌定點

個mon show唔晒
睇sp禮物個度

好似韓團咁比送禮嘅話
SR真心摺得

AKS 賺到盡

130幾

有自己獨特風格咪幾好
人地學到學唔黎

好似有網頁版

1次過17支

直男式攝影手法

尾哥其實同EXID Hani好似，又係台上女神，台下村姑只不過Hani 既自拍技好d

拉落d佢仲有2次x10

aks都係收12%,其餘80%比哂石原B

37支
1支700舊

Hani用腳都自拍到

1支700
打多左個字

hani麻甩佬來

應該練左好耐
不過Hani台上台下真係反差極大

營運平台都有錢嫁

石原里美係個代名詞來既，正確都係比showroom營運收

Aks都係收12%
sr真係好賺

其實係咪淨係sr咁好搵
其他個啲直播又點分成 例如:twitch 個類

下尾SR

Miho 1開波20個塔

韓國班大叔粉埋位未

10支10支送

一開波就22支塔

一開始比左20個塔

韓國搵錢係咪易啲

韓國好多油王

韓國個堆大叔飯 究竟係幾有錢

好想叫下尾唔好低炒

開波未夠10分鐘 塔已經多過普通Member 開成場 SR

狂loop韓日文嘅多謝

兩邊都4十幾枝塔

諗起個張下尾抽獎list

미우단)자르반 미우♥下尾みう:みう団 現正廣播中！！

入呢度送種子有Miu avatar攞

大叔飯真係當佢係女 我見到有人問佢最近學校點

痴線

邊到睇總共幾支塔?

seed係咪要課金

基本上用呢個avatar都係韓飯

free

啱啱收到啲seed

差唔多全部都韓國人送

Sp gift

大軍

MTAO都開台 我見好多都韓國人
都好多塔下

過左Miku?

開波送野個油王又送多20支

排第一嗰位送咗起碼40支塔

係多過46既mb

真‧油王 40萬yen

冇睇Miku啦
但頭先Miku已經過左130

喵韓文真係唔錯

2萬幾港紙

未掛，頭先數過miku過百支

但普遍日本人有錢啲我覺得

下尾已經有73枝

直線上升

日本堆媽媽飯先恐怖
拎老公錢去追星

會唔會過200枝

直播睇痴線佬送塔好刺激

下尾而家呢個妝好QQ

成個台都係尾哥avatar

PD影響力原來真係咁大

Miho係成場都一樣
仲誇

啱啱呢個角度 好靚女

應該話係直情係好 係ajy cut晒佢d韓文
佢話係pd入面講好多韓文 但冇播到

大叔賣晒d ipad 顯示咭

有人叫AHN PD (pd48) 送左座塔

點樣先有seed
得0個

等陣就送

油王送多20支 痴線架

又20塔

Miku講多謝多謝好搞笑

呢d人樣都一樣既 點先有

下尾112個塔

望下上面

112萬
做一次sr 有10萬

有個Miho avatar送左20支

好賺到笑

有冇人計下今晚Miku Miu Miho幫SR賺左幾多錢

唔明
我都想轉下個人樣 定係要課金

靠哂你啦殘巴

日本有尾哥，韓國有安兄

班大叔好似幾年無洗錢咁
如果櫻花開次sr會唔會仲癲

PD 大贏家 - SR

一日幾百萬
幾個Top開SR 都未必有

兩個都係落選pd48後第1次開showroom 所以先多我覺得
之後再開可能唔會咁變態

MIHO公仔又點拎?

下尾fat fat了

痴線
一開波先送20塔

入上面條link
等陣會收到seed
送seed 好似1粒都有
之後click左下角個avatar入去轉

1粒就得

170...

個mirajyu痴咗線

要睇唔同人咪要成日轉樣 拎住人地個樣既入其他人sr好似有d唔尊重咁
miu果個仲要咁大個字みう

屌
有冇咁多錢

46 48 Top mb 開次sr會大概有幾多塔收？

有d懷疑會唔會有其他方法平買d塔

點解要益showroom

有d懷疑佢係咪hack左sr有無限塔

199啦

其實係咪加哂佢定係sr有個表show返有幾多塔?

200塔啦

油王：係今年買少部車姐 少意思

我見cm講
佢地應該count住

我想問個公仔點拎

Miku total 202完場

正傻仔

過硬啦

你地人手數禮物表個塔？定有得睇總數

203喎

爬下上面

miku最後有人講

204!

送一個種子就換得icon

我會忍唔住送塔

點有呢個link？nako有冇架 想要nako專屬公仔

唔緊要啦，反正下年櫻花又唔總選，試一次啦

姐係櫻花開嘅話我估300 都走唔甩

224

勁多韓文名 讀死佢

miu 224

Sr最高記錄係幾多塔

櫻點止300

225完場

係咪完之前係lag到斷左 ?

佢會袋幾多?

其實一次有2百幾萬yen真係好痴線

可以睇一睇707樓 詳細講有啲複雜

無獎問答遊戲

下尾：今日日文同韓文多謝我總共講左幾多次?

最後係咪lag到斷咗線

中文都有講 謝謝

日本時間10點鐘强制關機

咁快就完場
我全程顴骨升天嘴角上揚
唉唔知下次又幾時先見到識郁既上尾

一日十幾萬港紙

有次nako唔係過左1分鐘咩

225 x 700 x 8%=12600
多過bb人 人工

ic

bb人好橙

靠sr搵食

點解講到出道組果12個好似吸唔到金咁

老老實實如果佢有戶口，估計會有大叔無條件供養佢

希望個熱情keep得住

希望佢哋會用呢個熱情一嘢投到下尾總選入圈

225*10000/800=2812張投票券

我都想

3個showroom加埋500萬

其實對佢黎講唔出道可能仲好
下次可以衝頭10了

有無人知miho幾多座塔

七定八十幾

push

【初アバ配布中】ありがとう！！ 現正廣播中！！

Miho avatar

Nako 一般SR 幾塔?

又唔開得咁密㗎啫
啲大叔總有乾塘嘅一日
韓國又無油田

對上嗰次好似30

唔係好記得

可能車輪戰 下次輪到下一個上

thanks

邊有咁撚多
係咁嘅畢業做網主都得
唔撚洗拆賬

有錢谷佢上選拔仲好

韓國大叔習慣咗日本飯偶像個模式會唔會爽到唔想再推佢出道 我見下尾sr勁多韓飯送塔

創左記錄就算啦
留返總選投票好過

入哂坑

偶像叫自己個名

有冇日文高手翻譯下

啱啱上微博睇 好似真係破咗記錄

問本家po都話係

NMB19thシングル選抜メンバー

岩田桃夏
植村梓
梅山恋和
太田夢莉
加藤夕夏
川上礼奈[初]
小嶋花梨（Sg初)
塩月希依音[初]
渋谷凪咲
白間美瑠
城恵理子
上西怜
谷川愛梨
村瀬紗英
安田桃寧（Sg初）
山本彩加
山本彩 ★センター
吉田朱里

去左PD 既全部入哂

下尾showroom直播55分鐘收225座塔 , 價值13萬人民幣......

其實佢地參加PD前 開SR大概會收幾多塔到
係咪多左好多

彩姐畢業單?

下尾啱啱先開AC

佢哋入唔出奇喎
定係你驚訝嘅係退賽嘅都有

一星期開一轉都

韓飯想問你地見過最多嘅塔係咩數量

link

Miku 202
Miu 226
Miho 76
504x$700=$352,800

showroom fatfat

娛樂台

53單內封生寫

尾哥本身連Nako零頭都見唔到

以為weibo

8X座
本身今日HKT田中美久生日都收到20X座
點知殺出個MIU

大叔飯好似癲佬咁瘋狂dum塔

尾哥D飯重課金

石原里美今晚應該訓唔著

好撚痴線呀韓國大叔

經過今晚一役，我唸係showroom營運要求Mnet 3 個mb一定要兼任

本身玩PD既都係NMB選拔常客?
如果唔係既話PD 影響力都幾大

Miku做乜突然多咗咁多韓飯
上幾次都無咁多

釣師
又出口幫韓飯

其實佢地留返係總選發力仲好

MIU韓飯餓左好耐
前排成日開LIVE召喚MIU出黎
跟住MIU set左話下星期21號直播
點知今日突然開直播

其實可能係㩒錯

有冇啲睇完會開心嘅片
我宜家好不安好唔開心

聽講睇貓會開心d

Miu團

大家都知呢個團做馬做到出撚哂面都廢鳩事理

已經屌都廢事
btw佢哋有冇照抽獎

幾時到你開

180913推特更新：為了錄YouTube，準備開始玩新的遊戲，沒想到等待時間要這麼長。明天也要早起，24點前能讓我弄完嗎…😭
有新game

to 裴巴

諗起彩燕

轉埋個彎就入直路

1001

呢個po既話題好多樣化

最早係感情台發蹟

999

最早係自爆